[80尾90頭懷舊]瘋狂搖搖杯

有無人以前成日沉迷玩
呢兩日玩番

用密技真係無自己調配咁好玩

d星座飲品勁好賣

根本配到個老伯提供個d飲料配方就會係好賣

無玩過
但有類似既經營遊戲
百鬼夜宴

邊度有得玩返？ 細個成日玩

都係google搵下有無得download
但window10好似要dl d野先可以玩到，因為隻game好似得32位元

好懷念 如果出app版就好
課金玩都ok

手機一定唔好玩

隻game真係好正，
試過用甘蔗汁呢d最平凡既賣贏左星座果汁

都係睇試飲分數決定推唔推出 不過非特殊飲料好難有10分

有時夏天呢，就咁整個西瓜汁，雖然得7分左右，但分分鐘好賣過9分既野

係架不過太低會影響個顧客評價

睇到台灣 youtuber 介紹完
好想玩返 但係 download 唔到嚟玩

好似要轉d setting 先係window 7 or 10玩到

係咪呢個

一杆進洞乜乜特飲

Set 到個價勁高再用1折引人買
細細個同呀哥咁玩

係幾有用

仲有瘋狂禁人頭，禁到佢地排隊買

呢個一定架啦
唔禁人頭有排都爆唔到機

好似要請保鏢打boss

係
開店三日開始悶
轉玩細個模擬經營麥當勞嘅game玩

講起經營遊戲
有隻開麵包店都幾好玩
耐到名都唔記得

我隻碟仲係度（開心版）

速食店？
window 7玩唔到